醫管局如何解決醫療資源問題?

雖然Source係100毛

【多謝曬】醫護壓力爆煲 醫管局電郵通知前線 已找名人拍片為醫護「加油打氣」

流感高峰期公立醫院爆滿，前線醫護人員壓力爆煲，繼護士上週末集會抗議後，公院醫生本週六亦將集會表態，醫管局今日向前線發電郵，指在冬季服務高峰期「同事工作非常忙碌」，為感謝醫護的努力和專業精神，已請了社區名人拍片，「為大家加油打氣！」，還提醒主管通知未有內部電郵地址的員工。

而在醫管局的youtube頻道，近日已上載六條「全城集氣為醫護打打氣」短片，包括有譚詠麟、葉鴻輝、謝雪心、陳慧琳，今日新上載了曾在公立醫院做護士的楊千嬅打氣片段。醫管局還預告會有薛家燕、羅家英等的片段，不知道一眾前線醫護得知局方這份心意後會有何感想？

推